﻿division_template = {
	name = "Regimiento Independiente de Infantería" 	#Zonal Garrison

	regiments = {
		L_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		L_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
	}

	priority = 0
}

division_template = {
	name = "Brigada de Infantería" 	#Infantry Brigade

	regiments = {
		Mech_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 2 }
		Arty_Bat = { x = 1 y = 0 }
	}
	support = {
		L_Engi_Comp = { x = 0 y = 0 }
	}
}

division_template = {
	name = "Brigada de Blindada" 	#Armoured Brigade

	regiments = {
		L_arm_Bat = { x = 0 y = 0 }
		L_arm_Bat = { x = 0 y = 1 }
		Arm_Inf_Bat = { x = 1 y = 0 }
		Arty_Bat = { x = 2 y = 0 }
	}
	support = {
		L_Engi_Comp = { x = 0 y = 0 }
	}
}

division_template = {
	name = "Brigada Paracaidista" 	#Airborne Brigade

	regiments = {
		L_Air_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		L_Air_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
		L_Air_Inf_Bat = { x = 0 y = 2 }
	}
	support = {
		L_Recce_Comp = { x = 0 y = 0 }
	}

	priority = 2
}

division_template = {
	name = "Brigada de Infanteria de Marina" 	#Marine Brigade

	regiments = {
		L_Marine_Bat = { x = 0 y = 0 }
		L_Marine_Bat = { x = 0 y = 1 }
		L_Marine_Bat = { x = 0 y = 2 }
	}
	support = {
		Arty_Battery = { x = 0 y = 0 }
	}

	priority = 2
}


units = {
	#Marines
	division = {
		name = "1. Brigada de Infanteria de Marina"
		location = 12810		#
		division_template = "Brigada de Infanteria de Marina"
		start_experience_factor = 0.6
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "2. Brigada de Infanteria de Marina"
		location = 12810		#
		division_template = "Brigada de Infanteria de Marina"
		start_experience_factor = 0.6
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "3. Brigada de Infanteria de Marina"
		location = 2051		#
		division_template = "Brigada de Infanteria de Marina"
		start_experience_factor = 0.6
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	#Tactical Units (all around Mexico City)
	division = {
		name = "1. Brigada de Infantería"
		location = 1965		#
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "2. Brigada de Infantería"
		location = 1965		#
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "3. Brigada de Infantería"
		location = 1965		#
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "1. Brigada de Blindada"
		location = 1965		#
		division_template = "Brigada de Blindada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "2. Brigada de Blindada"
		location = 1965		#
		division_template = "Brigada de Blindada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "3. Brigada de Blindada"
		location = 1965		#
		division_template = "Brigada de Blindada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "4. Brigada de Blindada"
		location = 1965		#
		division_template = "Brigada de Blindada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Brigada Paracaidista"
		location = 1965		#
		division_template = "Brigada Paracaidista"
		start_experience_factor = 0.6
		start_equipment_factor = 0.01
	}


	#Military Zone Garrisons (Independent infantry battalions tied to operating in one zone)
	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 2a"
		location = 12461		#Tijuana
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 3a"
		location = 12169		#La Paz
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 4a"
		location = 10765		#Hermosillo
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 5a"
		location = 12745		#Chihuahua
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 6a"
		location = 12835		#Saltillo
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 7a"
		location = 86		#Escobedo
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 8a"
		location = 10769		#Reynosa
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 9a"
		location = 8057		#Culiacan
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 10a"
		location = 7921		#Durango
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 11a"
		location = 12804		#Guadalupe
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 12a"
		location = 4956		#San Luis Potosi
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 13a"
		location = 12746		#Tepic
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 14a"
		location = 10172		#Aguascalientes
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 15a"
		location = 11793		#La Mojonera
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 16a"
		location = 2011		#Sarabia
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 17a"
		location = 2011		#Querétaro
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 18a"
		location = 11780		#Pachuca
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 19a"
		location = 8079		#Tuxpan
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 20a"
		location = 13089		#Colima
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 21a"
		location = 4887		#Morelia
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 22a"
		location = 12755		#Toluca
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 23a"
		location = 11737		#Panotla
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 24a"
		location = 8089		#Tehuacán
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 25a"
		location = 8089		#Puebla
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 26a"
		location = 12810		#El Lencero
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 27a"
		location = 5066		#Ticui
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 28a"
		location = 12712		#Ixcotel
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 29a"
		location = 2021		#Minatitlan
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 30a"
		location = 12867		#Villahermosa
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 31a"
		location = 11596		#Rancho Nuevo
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 32a"
		location = 11889		#Valladolid
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 33a"
		location = 4904		#Campeche
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 34a"
		location = 4965		#Chetumal
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 35a"
		location = 10730		#Chilpancingo
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 36a"
		location = 12753		#Tapachula
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 37a"
		location = 1965		#Santa Lucia
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 38a"
		location = 11628		#Tenosique
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 39a"
		location = 1900		#Ocosingo
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 40a"
		location = 1904		#Guerrero Negro
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 41a"
		location = 12746		#Puerto Vallarta
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 42a"
		location = 10830		#Hidalgo del Parral
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 43a"
		location = 11730		#Apatzingan
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 44a"
		location = 8236		#Miahuatlan
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Guarnición de Zona Militar 45a"
		location = 8012		#Nogales
		division_template = "Regimiento Independiente de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
}

instant_effect = {
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons		#G3
		amount = 30000
		producer = GER
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons4		#M4
		amount = 10500
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = command_control_equipment
		amount = 3000
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_tank_1				#MILAN
		amount = 1400
		producer = FRA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Heavy_Anti_tank_1				#TOW
		amount = 200
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_Air_1				#Stinger
		amount = 1000
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_0			#ERC 90 F1
		#version_name = "ERC 90 F1 Lynx"
		amount = 119
		producer = FRA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_3			#VBL
		amount = 40
		producer = FRA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_0			#
		amount = 400
		producer = MEX
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_1			#Mowag Roland
		amount = 25
		producer = SWI
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_1			#BDX
		amount = 95
		producer = BEL
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_3			#Panhard VCR
		amount = 40
		producer = FRA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = IFV_1			#HWK-11
		amount = 40
		producer = MEX
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = IFV_1			#AMX-VCI
		amount = 495
		producer = FRA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_0			#DN-III
		amount = 24
		producer = MEX
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_1			#DN-IV Caballo
		amount = 40
		producer = MEX
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_2			#DN-V Toro
		amount = 70
		producer = MEX
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0			#M101
		#version_name = "M101"
		amount = 80
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0			#OTO Melara 56
		amount = 96
		producer = ITA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1		#Bell 206
		#version_name = "Bell 206"
		amount = 35
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1		#Mil Mi-8
		amount = 11
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1		#Mil Mi-17
		#version_name = "Mil Mi-17"
		amount = 24
		producer = SOV
	}
}